［誠哥現身］長江中心聽合唱團 寄語：堅抱信念

一年容易又冬至﹗今天是中國傳統大節冬至，再過數天便是聖誕節，長和系員工一如以往，在長江中心地下大堂唱詩歌，報佳音。主席李嘉誠亦有到場支持，更在旁拍手唱和。

據李嘉誠基金會在微博發布的照片所見，誠哥精神奕奕聽著合唱團高唱"You raise me up, so I can stand on mountains. You raise me up, to walk on stormy seas…”。誠哥認為，You raise me up”寄語「無論山多高，海多深，堅抱信念，終可超越界限」，並祝願大家聖誕快樂，平安愉悅！

誠哥